蔣元秋叫政府宣傳一兩個月再推「送中」

【1237】民建聯立法會議員蔣麗芸今早在Now新聞台節目《時事全方位》上稱，政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。她質疑政府宣傳不足，促政府趁空檔多宣傳解釋，「你稍遲一兩個月，盡量解釋清楚」。

相關新聞連結：

添煩添亂

根本佢地就想柒婆死

解你老母，不撒不散

暫緩咗唔出黎嘅人點睇？

識玩

建制呢D 柒豬隊友......

隊友

推

痴撚線豬隊友

痴撚線係咁助攻

非常好👍🏻

推比班港豬知先

傳開去 政府欺騙市民！！！

11月區選先推

屌

終於講出口喇，同尋日何妖一樣
西環嘅諗法，就係cool down過埋G20, 71甚至區選後再推

豬隊友
洩露國家機密

長輩圖！